理大學生記者興訟追 788 元維修費 律政司申移交高院審理

香港理工大學學生會校園電台記者稱去年 11月，在旺角用手機拍攝警方驅散人群期間，突然遭警員發射胡椒彈，使其手機損毀，遂入稟小額錢債審裁處，追討共 788 元維修費及訟費。案件今日在小額錢債審裁處再訊，律政司以案件涉及複雜及重大的法律爭議，申請將案件移交高等法院審理，學生記者則反對，認為將幾百元的賠償轉至涉上萬訟費的高院審理並不合理。案件押後至 10 月 21 日再訊，屆時將爭議是否移交高院。

on9

有冇得JR DOJ浪費公帑

D0J內部好多仆街藍屍

如果唔係部手機幫佢擋一擋 食咗粒胡椒彈嘅就係佢塊面

分明用高昂律師費迫受害人放棄追討

賤到仆街

屌 幾時制裁埋律政司 完全唔合理，7百幾蚊連區院都上唔到啦

律政司成個部門嘅人遲早俾美國制裁

法律面前 窮人含撚

恰鳩人無錢打官司 呢個政府真係好撚無恥

Doj 啲人仲記唔記得自己上堂學過咩叫rule of law架
真係醜死怪

我已申請將成個DOJ加入制裁List

788蚊
高院
法治
笑死

法治？ha

邊個做決定 有冇名

整爛野你估唔洗賠

擺明政府玩野，磨鳩你時間同錢

其實有無doj既list

788蚊都比唔起就唔好扑爆人地部電話啦

都仲未計你地扑人地個頭 你地點賠條命比人

睇黎佢想用呢單野做案例迫人以後畀狗打爆野唔準投訴

788上高院
暴動上區院

痴撚線

同埋小額冇律司代表
如果被告唔同意都要上庭
要請呢D黑社會上庭又真係難D既

暴動區院審
幾百蚊就高院審

正常人已經俾人逼走咗

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

一上高院一百幾十萬律師費
屌你老母律政屍

推光復香港 時代革命

W

一睇就知驚有其他訴訟
之前射左入民居同老人院

A

即係比兩條路你揀，
1. 當冇事發生唔好再告 自己硬食七百幾
2. 上高院然後判你敗訴 到時就七百變幾皮

識玩法治就係咁玩 窮人含撚

法治呢家嘢
小額小賭怡情
高院大賭不了
有金主都係咁話

呢單野其實都應該幫佢做大聲d
雖然好似小事
但都係一個事例代表香港既律政部門係點濫用權力做成不公待遇

每件港共做既柒事都值得向世界宣揚下

屌你幾百蚊涉及重大的法律爭議

Diu 正苦淨係識洗錢

律政司：妖～ 我唔制呀，我係要告。要我賠錢我接受唔到囉～

788蚊就上高院 暴動就唔上

佢地係rule “by” law 唔係rule of law呀

上高院坐底幾錢

律政司以案件涉及複雜及重大的法律爭議

Doj將加盟勝利十一人團隊

人地學生仲要唔係讀法律都唔覺複雜
你律政司話複雜

$788上高院，傻左？高院一堂既人力物力，閒閒地都幾十萬喎

想燒鳩學生律師費